---
title: V语言学习笔记
date: 2022-03-01 11:12:19
tags: [language,note]
---

在github trending上看到的项目，粗略看了下语法，真是集各家之长啊。正如一条评论所说：
 > "If Go and Rust had a baby it would be this language. Grandpa C should be proud."
// TODO



